We shall talk

(打篇文純粹抒情 因為都鬱埋一段時間 講出嚟會舒服啲 希望大家睇完後高抬貴手 不喜勿插)

點解會分手? 因為我地都一直無風無雨 無鬧過交 無冷戰過 但其實係一種盲點 表面關係好平穩 但咁樣唔代表雙方關係無問題

唔講inner feelings呢下真係致命傷 會假設咗對方嘅諗法 有問題又冇出聲 譬如 平日出街唔想餐餐都AA 想大家互請下 又或者想佢帶我進入佢嘅朋友/家人圈 有二人世界之外都可以融入大家嘅圈子 等等 可惜一一都無同佢講過 因為唔知點開口講 而選擇咗默默承受咗一啲諗法

點會諗到我講咗分手後大家會坦白傾 真係毫無保留開心見誠個隻 傾完先知原來佢同自己諗嘅野好一致 但大家一直都冇講出口 無講對對方更重嘅承諾 無講對對方嘅要求

分開後有另一個佢對自己好好 但感動只係感激之情 唔係同ex之前嘅愛情 有時候原來離開過先認清自己個心係點諗 我想挽回之前既關係 返去佢身邊同佢講我係想一齊行落去 可惜目前挽回都要long D 我好想比返信心佢 等緊適當時機買機票過去搵佢同佢講清楚 打動返佢個心

希望我唔係一廂情願 想同佢講 我仲係好鐘意你 好掛住你 好想同你講返好多好多野 如果一齊返希望可以坦誠努力解決之前嘅問題 唔好再收收埋埋 要做個更稱職更細心嘅枕邊人🐳

相信時間會證明一切 亦係重修關係最好嘅催化劑 情來自有方 只要仍祈望

真

TLDNTR

愈笑愈見疤痕

加油

多謝你 其實佢都上連登 好想佢睇到可以同我講野相認返

希望佢睇到啦
就算睇唔到，都希望你哋和好

輕輕一推